日本夾公仔的心得

聽人講日本啲公仔最易夾得中
其實係人幫，但最少消費3000yen起跳，職員先會出手幫你

1999

有次我臨收工先入去 佢㕶马知趕收工定點 我二千羊夾左2隻

屌

識玩一定唔係遊客區夾，前幾日係小倉夜晚夾，全間舖職員仲多過客，見我五百yen都夾唔到隻傻鴨就埋嚟幫手，最後900yen搞掂，跟住勁好彩用300yen夾多隻史路比
遊客區個啲好似新宿、秋葉原個啲真係理得你死

夾公仔最好嘅心得就係唔好夾
嘥錢

我玩到負皮先有人幫